冬天做運動真係好辛苦，尤其係舉啞鈴

人廢行路飲水都辛苦

呼吸最on9,吸完又要呼番啲氣出去

做兩下熱到pk

我要做到第二、三個動作先開始熱
未熱，頭兩個動作真係好撚辛苦

搏唔到

廢就廢啦

著多幾件衫操 熱左先除

見人著住羽絨玩big3

big3係咩

就係衰on9，着背心操

Big4啲fd

big 4係？阿仙奴，曼聯，利物浦同車路士？

應該係

曼城，熱刺，利物浦同車路士

集中精神俾d力做，頭幾十下熱身乜撚都熱啦
係咪又係果d拎住個啞鈴扭下扭下，左望右望d fd呀？

唔想做咪直接d,搵咁多藉口

一熱一冷又感冒